下個月完約 想轉台出11 pro 請出招

用緊sunmobile 連nowe 226 一個月

請出招